20歲女除夕夜半山住所內燒炭

晚上10時，一名20歲女子於半山柏道一單位內燒炭自殺，其母親發現後立即報警，救護員接報到場，將女事主送院搶救，警方正對事件展開調查。警方在現場未有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，列企圖自殺。

又係20歲

壓力真大

冇人約姐..唔好咁傻

首抽咁好都要自殺

無事

柏道

連登仔：畀我屌埋先死丫嘛

咁都仲想刷

我都無人約啦

可能有惡疾而厭世

直覺都係睇左20歲男單野，有樣學樣

住柏度又女仔都要死
UR啦喎

會唔會係開自殺post既人

利申：安已不

屌住公屋果d咪要死晒。。。

可能人地屋企唔比出去玩

住半山都自殺

係首抽咁好都玩到成pat屎咁

咁都要死

痴撚線

少個臭閪港女係好事黎

平時搭巴士行山路經過果到望入去翻坐低千尺

唉 冇人要我要啦

望一望出去個維港景都開心番哂啦

rip

邊位絲打咁睇唔開

死唔去

轉玩專家級咁hardcore

靚女唔會自殺

咁都要重刷

咁有錢都自殺

RIP
Btw Easy mode都自殺

豫苑幾百呎都有
仲係鑽石廳

咁總有啲人抽到S裝都要再抽SSS裝既

happy new year

你又知人地個樣點？可能好樣衰 女仔樣衰幾有錢都冇用

連登仔啲口吻中足廢老：家陣啲後生仔無鬼用 我後生食樹皮都未死啦

有幾難，飛一轉泡菜，想似邊個就邊個

死唔去？屌！！！

係god mode
有7成時間都係無敵

住半山都要燒炭 咁公屋可以跳海 居屋可以跳樓

樣衰有錢都無用

2019 新一年 新開始

一定係俾仔飛

有錢可以整容

咪係，有錢唔可以自殺咩

少個發達機會

有錢點整都得啦

Weak

唔怪得頭先見到又消防車又救護車又警車

Easy mode 都重刷
咁都唔練埋落去

可能爆左機啦
重同你班窮鬼一齊玩隻糞game咩

家家有本難念的經
有錢有錢既煩惱 窮有窮煩㗎啫

上黎連登一齊睇義不容情嘛

癡線... 咁撚有錢都要死

睇你嘅語氣我應該都估到你係毒撚

其實住喺西半山都唔算好有錢 唔會貴過其他私樓好多 即使有D錢 都可以好多嘢唔開心
利申 住係西半山

可能佢間房太大燒炭冇咁快死，公屋仔間房咁細一燒炭就玩完

腦缺氧死唔到仲慘

半山燒炭香
橋底凍死冇人理

又喺到屈連登仔

唔怪得有白車同警車啦頭先

有錢喎清

20年玩過哂我地80年都玩唔到既野

西半山睇你住邊
有一部份要四萬蚊一尺以上
例如天匯 羅便臣道80號

加下有錢唔比自殺咩 大把嘢重要過錢啦

on lun 79

干德道政府宿舍

社會崩壞，香港冇人可以獨善其身

邊有得咁比架 子非魚啊
照你班撚樣既標準 成個非洲咪要自我滅亡？

垃圾

楊景源

4星抽5星

都可能係屋企家教嚴, 唔俾拍拖唔俾出夜街,
識左個男朋友又唔准佢地一齊, 今晚個男已經同緊第二個女仔倒數,
諗唔開就自殺

有冇咁多如果呀？無線編劇咩

大家都係鳩噏架啦, 我係作得完整左少少姐

唉 啲人仲話香港社會冇問題

人地唔想玩呢隻game
首抽靚有鬼用咩

...

可能個女仔今晚之後大肚做未婚媽媽 男既完全唔理

你地班窮人啲口德真係衰到好似食屎大咁。俾你地聽日住羅便臣道你咪又係會怨天怨地。窮人生仔唔仆街，係生完唔識教果啲先仆街

好啊
你而家去認領囉

人唔開心就要搵人開解下

689個女咪又係有精神病，有錢就唔會痴線咩 張國榮幾億身家咪又係跳樓死

臭雞比人中出完有hiv自殺？

私樓

有錢可以去韓國整

首抽咁靚都重刷

佢應該係加錯曬啲能力，唔夠其他人SSR啲人打

窮人通常都係諗下一餐食乜/ 點賺下一餐
喺生物嘅最低層次打滾，佢哋嘅生存環境根本令佢哋上唔到去思考人生意義嘅境界

秀茂坪順利邨利明樓，早上6時許，一名20餘歲少女，在住所內吊頸昏迷不醒，胞兄稍後發現大驚報警。救護員趕至現場，將女子送往聯合醫院搶救，但告不治。警員在單位內展開調查。初步調查相信，女子因感情及債務問題困擾，吊頸企圖自殺。

發生咩事

睇完張相嘅連登仔：當我無講過

可能係樣衰肥婆

燒炭死唔去會變弱能人士
屋企有錢想死都難，因為間房太大，上天是公平的

其實越窮越睇唔化去離開世界 ，btw祝佢天堂安好

香港地 住半山都要自殺

鬼地方

畀我屌埋先死丫嘛

一名20歲居於半山栢道豪宅的女子，除夕夜在寓所燒炭企圖自殺，幸得母親發現，最終獲救

嘩 首抽 乜都贏哂 都要restart 癡撚線

或者佢好樣衰無人約
或者佢有人約但老豆老母唔俾佢出去
或者佢因病厭世
或者佢屋企有啲變態嘢佢頂唔順

係你心目中過千萬都係平....點夠你玩

大小便失禁

住半山叫窮？

人地李嘉誠諴哥私生子黎

你識乜春呀

幾好想像力

係囉

如果住公屋既跳海 咁非洲果班窮撚點死好?

柏道
女仔

佢算投胎投到住好人家

但係都要死

一定要有人要先用既咩?

佢依加個setting,起碼個底已經好過七成連登仔女啦

不過幾有錢都好,都可以有情緒病
父母又可能太忙唔得閒理佢
加上獨生又俾工人揍大之類
一有乜野難關唔係下下都解決到

但係有錢既至少可以用錢買下快樂既.世界咁多野睇
問父母羅少少錢散下心好過去死啦

你不如話埋有d有個錢既父母會叫仔女小心交朋友
成日灌輸個思想比仔女聽
窮撚朋友係想搵佢地笨先同你fd

其實點解有錢就唔可以自殺
有錢都一樣會唔開心，一樣有煩惱
尤其係香港呢個鬼地方

有錢人自殺就要比人鞭屍
係香港做有錢人都慘過人

人生嬴家 都要刷首抽

連登仔係廢老+師奶八婆+毒撚既混合體

讀書都有教,滿足咗溫飽之後會有其他追求,
不過連登仔唔會明

半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山半山

抽到ssr 都要重刷
我都想中ur

佢老豆老母有唔佬表佢有, 就算俾哂佢都可能冇自由戀愛既權利, 一D 平民百性認為理所當然享有既權利佢可能一世都唔會有。咪以為日日望住個海食鮑魚魚翅就會好快樂, 有錢人既世界比窮人難快樂得多, 做人知足常樂已經係快樂人生, 萬般帶不走

公屋仔就話要死啫
咁有錢都自殺

傻仔
睇你得$4000砌部機
就知窮人唔會比有錢人快樂

邊個同你講窮人生仔唔仆街？

住半山都要死

女仔多數感情問題
有錢都無用

都話逼呢D人參軍

唉，咩世界

20歲女子不要死

住半山柏道CATGRIL 都大把人照殺

整容囉戇鳩，冇用?加埋冇腦先係冇用呀

半個post嘅reply都係間接話人生活冇困難
乜快樂來源只係得財富咩

香港只剩下錢 是常識吧 病態社會

生命滿希望

見到d窮人話有錢買唔到快樂就好爽
姐係又少個人同我競爭

女人生得樣衰慘過冇錢

應該俾人呃撚左個處啦臭雞

無留遺書，死左都有排俾人抽水

公屋撚一屋咁多人，想燒炭都無地方
窮撚把口就係咁臭啦

有錢既走轉泡菜變女神都得啦小朋友

整容都要睇下個底，你個底都太差整完出黎唔會好靚仲會好怪，同埋有整容失敗，
小朋友？